鹿兒新相仁到爆

想比佢舔

想啜佢脷仔

好撚正

細b就好

咁能正

琴日FB PO左哩張啦=.=

佢patreon一早up晒添啦

個樣變咗第二個人

屌打牙冰童童